覺唔覺阿里巴巴差唔多見底 ？？？

你地望下富途評論
成班散戶開始叫苦連天
再加上連續幾日，
多左外資券商資金淨買入，
eg JP, 美林, 瑞銀 ...etc
(初初大跌果陣，淨買入最強係富途）

老老實實
覺唔覺差唔多開始準備反彈 ？

覺

起碼落200

咪燈喇
無底洞邊有底架

覺 有撚用咩

你估 788 咩
呢隻優質股黎

基本面出左問題 點樣上得返呀 起碼幾個財報後先有可能返生
而且佢美股有上市 道指已經到歷史新高 就算唔股災都隨時黎個大回調
BABA一定跟跌 200絕對有可能

基本面邊有問題

螞蟻調低估值 JD業績增長超越淘寶 已經夠啦
仲有等其他不過等其他人補充

快了

差不多了

望200
但手持298貨

短期一定冇運行住，但始終巴巴同螞蟻影響數以億人民生活，執咗可能影響社會動盪，最壞打算，就算馬生有事，冇咗呢個精神領袖，黨最討厭有社會影響力的人。
但係巴巴同螞蟻係咪會消失倒閉？定抑或會充公成黨企？就算被充公左，生意始終要做，始終都要發大財，不過落喺邊個嘅袋，被邊個監管住咁解。所以你同巴巴做人世，中長線投資，就唔使咁擔心。

充公左先有得發圍

等200

厲害 你出完post今日繼續探底

等升300

drop to zero

係 差唔多見200

打算我23X 入

唔係見底唔見底既問題 我都SH 一排 但諗清楚幾點

1就係而家隻野太弱 一系列事件攪到資金無乜信心追 哩樣唔知幾耐先RECOVER 到

2就係假設突然一個大浪 一定都跟跌

3就係就算美股納指繼續上 但佢都係落後 追唔到 原因基於第一點

結論 = SOLD OUT, 等有真正上升趨勢先入 最多咪蝕頭水 如果真係回勢再入起碼唔洗蝕機會成本

中長姐係幾耐

你開得post 就知有排都未見底

睇馬雲願意犧牲幾多？